香港不安全運動

其實3日和理飛有小小搞錯左方向
同旅客解釋反送中運動其實唔係好搞到正苦

一陣或者之後和理飛入機場應該舉牌宣揚香港係不安全城市（黑警濫捕濫打、周街放催淚彈、黑社會橫行周街打人……），總之勸嚟左的旅客盡快走，叫埋佢地返去多多同同胞宣揚

之後擴展埋去廣東道銅鑼灣等遊客區

從來攬炒戰術殺傷力最大